眼睇嘢好黃

右眼突然睇嘢好似加咗個復古黃既filter咁，我對比過左眼，張紙左眼睇係白，右眼睇係黃黃地😭

本來開頭未開燈係似有層嘢遮眼仲衰，後尾開返燈就似加左fiter😭

好驚盲，左眼已經錐型角膜得返4成視力😭

R.I.P

頂住呀，希望你無事

應該係山竹改變左你隻眼嘅磁通量，下世小心啲

帶左con?

冇呀☹️☹️☹️